下一步，係登記做選民！

過左琴日既遊行，大家都知道有二百萬零一人出黎撤林鄭個老母。

但重點係全港投票人數都係三百幾萬人，唔計啲掌心雷同個啲唔返去大灣區共享支那榮耀既愛國廢老。其實都好肯定有好多人係無登記做選民，所以下一步係先要登記做選民，而唔係鬼打鬼，中撚哂計！

首先，最重要的資訊是2019年選民新登記申請的法定期限是7月2日，如果你是年滿18歲的香港永久性居民，及通常在港居住，便可以登記成為地方選區選民。透過選舉事務處網站在網上登記很方便，只需準備住址證明文件，幾分鐘就可填好選民登記表格，即「地方選區選民新登記申請表」（REO-1）。選民登記表格除可直接在選舉事務處網站下載，或到各區民政事務處、公共屋邨辦事處或選舉事務處索取。

領取「地方選區選民新登記申請表」非常便利，不想出門可直接上網下載。
市民可郵寄表格或傳真。

住址證明文件需於最近3個月內發出，附有發出日期和發函機構名稱的文件（以選舉事務處接獲表格的日期為準）作為有效的住址證明。此外有關文件必須附有選民姓名及主要地址（文件上的姓名及地址須與選民身分證所載的姓名及本申請表上填寫的住址相同）：

選舉事務處收到表格後，會再就地址發出確認信以確定地址正確，亦會自行檢查市民所填的地址是否正確。

如無法提供文件證明，可改填「同住者聲明」或「法定聲明」。如要直接經香港政府一站通作網上選民登記，需持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書。

如交表後14日未收到任何消息，可致電選舉事務處查詢。
2019年9月25日前年滿18歲，又是香港永久性居民就可登記。（
2018年的登記選民人數逾380萬。
區選會換屆選舉將於2019年11月24日舉行。
2019年選民登記截止日期：7月2日

又票債票償呀?

一係你翻查97後起

每次投票日既新聞先講呢d野啦

左膠港豬抗爭係咁上下

屌你老母你咪衝立法會俾狗捉囉，屌你係哩個民主制度下唔識玩遊戲，唔識盡公民責任，哂曬成個制度